中共今次會點改聖經

耶穌講過要寬恕人七十個七次
咁耶穌掉死咗個婦人
咪前文不對後理
求集思廣益

耶穌聽黨說，寬恕了該女人

初戀無限美

改到個女人搞港獨，咁咪可以用國安法打死佢囉

直接刪左去咪得，你睇歷史書都係咁